以前鄭伊健d普通話仲爛過古天樂

[url]網址[/url]

咩以前姐
依家好好咩

依家都唔見得好過

有好過咩？
佢果個年代洗撚學普通話咩

好左小小😂